不得不承認 七仔蘑菇湯真係第一平民美食

又開餐了

真？平時見到以為dog food咋

日日都要食 必須食

dog no fuck

今晚試下先

手指穿窿,想嘔
拉

辣殺

樓豬做得PTGF多係咁架啦

係幾好飲 唔算貴 不過係七仔出

次次見到$16就買唔落手..

10蚊
好能平

你食狗糧

男人老狗去gel 甲

人地女仔泥

製造呢啲湯嘅工場一定好衛生

屎都話好食

好乾淨的

你食屎仲分享俾大家聽

隻姆指甲咩事一達血

樓豬你手指係咪痴左粒大鼻屎

連登個個平時食開幾千蚊法國大餐
正常平民野都會話係dog food 為屌而屌

真

凍凍地 有啖熱湯飲 真係幾正

7仔＝怡和
Dog also not fuck

D手指好撚柒
估你唔到

Unfollow你先

係
你識波

佢個包裝有D似波仔湯OEM

請問似乜野牌既湯?
金寶?
Pizzahut?
大家樂?

seven eleven signature

瘀血來

隻手好撚肉酸

好似乞衣= =

她上我屋企時，入我房太猴擒俾度門夾親。

飲過 好鳩難飲

七仔

隻手指係咩事

垃圾賣垃圾
垃圾食垃圾
垃圾回覆垃圾

原本仲諗住屌鳩你 七仔藍你仲幫襯
不過睇埋你啲post我都係收皮算

連登個個魚子醬撈飯，成舊黑松露當蘋果咁咬，邊度體會到平民既野食吖

飲波仔羅宋湯好過啦

男人手

7仔藍不了

7仔正垃圾

紅底公司飲落飲人血

一睇到隻手同手指 唔使見到樣已經知樣柒
"望指知柒"

無論男女

不了 藍店怡和

七仔都吹奏 仲要上熱門

請善用不推文回覆

真心唔明點解藍店都上到

我P唔係推唔到文咩？

想知個味似乜以上邊間

拉佢個post

自膠sorry但都撳定先

支持牙妓!!!!!!!

買罐金寶湯飲撚到你唔飲

狗食

救命笑死我

藍絲

藍店不了

手指咁肉酸

屌你老母牛奶公司

食波仔好過

好撚變態

我鐘意波仔羅宋湯多D

樓主靚女黎